苟姑娘2019之重返巔峰

瘦樣唔瘦波 靚靚下巴仔

咁睇好似肥個時靚啲咁

著褲城有哩件荀野都唔要

肥嗰時重靚

塊面腫得咁奇怪

個蘋果肌打左幾多Botox

佢身形太唔stable喇

蘋果肌硬哂喇，唔知由幾時開始，佢個身仲係好肥但塊面就好瘦好尖，笑嗰陣又硬，已經覺得佢有整過塊面，而家更明顯。

佢演技差買名牌食好西最叻
真係口岩做雞

根本就係，一萬蚊一次嘛！

個樣好似膠左好多咁

仆街
望望下有幾分似杜如風

頭髮唔好睇

皮都鬆晒

老到

臭雞